請問金鐘有無放題介紹

如題

今晚想食

旺角丶觀塘丶銅鑼灣多選擇啲

屌你仲有心情食放題
食屎啦你

海富m記包場

四季 悅

公民廣場

難分真與假

邊個食放題

城管唔會放過你

LM

記得等齊人先好入座喎

老地方m記啦

我最鐘意食旺角漢和

海富M記連燈仔聚會

等睇合照

公民廣場附近有, 去支持下

樓主曲呀巴打
今晚會去金鐘食放題

lm包場

我想係bbq 多啲 個頭有無介紹?

金鐘我記得有間無限時放題，係貴d咁解
今晚放學去食先

屌

有火危險呀